好撚驚呀，d藍白衣人聽日繼續周街打人點算呀

我會好驚，驚到唔敢出門返工同買嘢
相信良心顧主唔駛同事冒生命危險返工嘅

咦，咁樣算唔算連罷兩日工呢？

自推